香港政府竟然做咗「反對派」

乜柒都反對
一啲都唔包容唔理性

一直都係咁

你反對就係政治
佢反對就係法治